屌你金像獎又係比cctvb獨家播

早幾年已經屌佢播得衰， 講緊感受下面成撚日撩撩撩， 一係就去廣告
又話推動香港電影嘅， 呢啲大圍嘢應該個個台有份啦屌

因為tvb真係多人睇好多, 冇計

多人睇都可以比個個台播格
除非TVB買咗獨家啫

可能真係買咗獨家，又或者viu唔參與

Tvb先多收視冇法子

上年狅串Tvb,到要局返比佢播

Now衛視有得睇wo

俾番亞視播

比Viu播應該會唔入廣告

屌人？

自屌啦

viu有幾次大show直播瀨晒野

衛視都有廣告

屌 以為冇，點知一樣